和理非帶遮呀！ 仲有攞多件黑色衫包頭呀！ 唔該真正保護勇武一次

你帶把遮佢又吹你唔脹嘅 聽講好多勇武都冇曬遮， 如果佢哋有需要請慷慨捐出嚟

成日都嗌咗blackbloc, 得個垃圾醫用口罩係唔會有用㗎, 攞件黑色衫學下面幅圖包住個頭， 人哋幫你擋子彈，唔係連熱少少都忍唔得呀話？？

希望真係有人會睇啦……